咩izo*ne散band後，娛樂台終於樂得清靜

少咗班變態毒撚

少班人成日黑我老婆仔

有你仲未夠？

IZONE解散我都準備退出娛樂台了..

定延吃屎啦

廢到好彩我buddy

樓主第一個俾人清算🙏🏻

唔好

娛樂台會出現一場革命，你解散ar!

我獨愛.定延

要教訓印佬

去死啦你

男人嚟

哭𠹌咗成晚😭😭

最多毒撚係RV FANS

係

我係毒絲

駁5到...

非

絲打留個tg一齊追rv?

我都係絲黎❤

你食汽油彈啦

本來已經成浸精味，依家仲多左浸怨味